iPhone炒狗邏輯

有人貼收唔高嘅圖<=未到果日咩都假
有人貼唔知幾時影嘅收得高嘅圖<=Bin死你地班淡狗屍

有人有哂新聞source話炒唔起<=未到果日咩都9up
之後又係咁講炒到fatfat

去到發售日，一低開就賴多左c9 學生整爛市

比人屌炒野<=自由市場明買明賣
d人話炒得少<=屌你老母搞鳩我，唱你老母

炒狗萬歲

公字都係我蠃

人地按埋層樓黎炒

比著你都跌落地都呈返渣沙啦

source？睇過？邊撚到呀？
你講緊華強北果d？果d唔係你講既炒狗咩

炒狗最鍾意吹到個價高一高比自己ff好成功好叻搵到大錢

貨源充足 兩星期後料只有兩百元

數碼匯負責人阿勇表示，消息指現時iPhone X於國內的貨源十分充足，256GB版本暗盤價只有約11,000人民幣，折合港幣約13,000元，預料本港明日（3日）取貨的炒價亦大概只有13,000元左右。他續分析指，香港不可能本土消化大量iPhone X，因此炒價變相須參考其他地區，特別是內地市場，估計今次iPhone X炒風只有2至3星期，兩星期後的「水位」或跌至100、200元。

另有手機店東主透露，明日的iPhone X 256GB零售價約為13000元至14000元，以此推測同類機款回收價只賺2000元左右。他指目前內地貨源充足，所以iPhone X難炒高。

上面話d source fake呀

炒狗：dllm假新聞

有金融狗嘅自信

搵人用簡體字寫張+10000收紙傳出去

日理萬基大炒家

幾百蚊上落

唔理啦，頭水點都有賺，就算過2日蝕都係一百幾十